應該要立法強制老人家坐關愛座

明明關愛座全部無人坐
班人端係都要坐普通位
見到關愛座又怕俾人cyber bully 唔夠膽坐